Jakob Anderson Kahkwalt kaibas kohto een, et Raigla küllä perremehhed om temmä haina kuhjä ärrä söötno kahjo arwas ollewa 1 korma Haino, ehk 6 Rubla; Se kuhhi om 2 kormalinne olno, agga ollewad rängaste ärrä soeto.
Ülle kaeja Wöölmünder Ado Waldson andis ülles, et temmä om ülle kaemisse aig arwano 10 Pudta haino kahjoj mis ärrä södetoom.
Raigla küllä perremeeste käest sai küssitu wabbandiwa nemmäd et nemmäd ei olle söötno
Jakob Raudberg Raiglast tunnistas et temma om Jaan Pabuski ja Josep Maksi 2 hobbest säält kuhja kallalt sömäst ärrä aiano.
Et Jaan Pabusk ja Josep Maks kässo päle ei olle tulno
Kristian Konswik tunnistas et Kiudo Kristiani 2 hobbesed om ka sääl kuhja pääl sönod.Kiudo Kristian tunnist et		Wikki Pedo Jaan Konswikil om			2 Hobbest olno		Koli pabol			2 Hobbest		Norroski Pebol			2 Hobbest		Jakob Raudbergil			1 hobbene		Wido Kiutson tunnist et		Josep Maksil			1 hobbene		Jaan Pabuskil			1 hobbene olno		sääl kuhja pääl sömän		Kokko			11 Hobbest		
Kohhus mõistis et eggä üts perremees, peab omma eggä ütte hobbese eest 40 kop kahjo masma Jakob Andressonile kokko 4 R 40 kop
§773 om ette kulutedo
